HKU 有咩free electives介紹

屌點解唔俾final year讀language喎屌

soci1001

Arab1001

thanks 知唔知psy1001 o ng okay

Geog hea到pk

係喎 Arabic, Swedish, Thai都無寫唔俾final year take喎
有無人試過final year take language?

其實最理想係學到嘢又唔重workload...
依家慢慢搵緊...

有冇st介紹

hea讀過ccst9037 9030
不過不失 唔chur, B+

大伏

Geog + buddha
又hea又靚grade

伏到仆
如果純粹得個好奇心而唔係真心鍾意
又或者純粹想識得點樣學讀心
歡迎讀呢個course然後攞個低GPA當買個教訓

比你知道psyc有幾難
利申 讀完

Buddhism

不了
sem2 所有識既人都pass fail左依科

有個fd 為興趣讀psy1001
以佢程度 我叫撚左佢唔好讀 會爛grade
但佢照讀，最後佢D左

intro?

收到

有無人讀過kinesiology? (sports science嘅course)

SCNC1111

final year唔可以讀咩 仲諗住讀日文

信我，讀fina 1xxx, acct 1xxx

香港黎講有基本知識好緊要，日後想投資都有番小小基礎

有諗過 但幾年無計過數又無finance底會唔會爛grade

想keep住個second up

你去reg個陣有一部分語言寫住final year students not recommended

咁想問有冇話final year唔可以讀1字頭course呀

應該有 要check portal...

I mean 係有部分唔讀得

thx 又有排諗 唉

拎B好易啫 讀acct先囉加減數

Lit8964

in A Tong we trust

Final 遲到半個鐘都A 咗1042

1042唔係AL野咩？

AL 都不如
AL 讀嘅野係2 字頭course 仲教緊（org inorg 之啲）
1042/1043 充其量係AL Physical Chem only

利申：非chem major

hkgs chin sowk

咁多負皮做乜鳩

冇學過易唔易上手
workload 同grade 係點 想知多D
見佢有個新course introduction to arab culture 好似幾過癮咁